感情問題 巴絲求救

有個有仔ge女朋友深夜約我去飲酒 應唔應承好？

吃緊puff